諗唔明點解咁多傻閪會鐘意去d波波池party rm

知唔知幾污糟
大型公司嘅波波池都幾日甚至成個星期先清潔一次d波
仲要淨係放入部機到吸走啲塵
波波池仲要成身浸入去 唱k定點 成池口水汗水腳手
d party rm嘅波波池更加唔會清潔得咁密
甚至根本唔會清
但仲係成班人爭住去 懶係有童真 真係cls

因為佢地係傻閪

著住保護衣去玩有冇得諗, 因為波波池真係好過癮

樓主係咪冇人邀請你一齊去波波池party room玩咋

生化危機咁?

你俾人邀請嗰時冇得話事簡去邊間？

你以為會清潔d波？

呢個真 真係好撚柒尻污糟嫁
唔好話 小朋友玩果d 大型公司都唔係成日洗
Party room 睇場d 仆街肯定唔洗先
以前細個細妹好鐘意去波波池 去多幾次即刻中手足口

打卡咋on9

人地玩關你撚事咩 好過你地啲毒撚成臉暗瘡油頭